無可否認示威者留守各大學可觀性極高, 似睇緊美劇咁

守大學阻魔警進攻時似睇緊WALKING DEAD
游繩i或水渠著草時似睇緊PRISON BREAK
可觀性極高

網上散水師似邊套劇